有冇人做我女朋友？

受溝不？

32G 160 高質絲 想識揸bno巴打
有意tg

有 bno 去左英國啦 仲等你咩

哥哥好惡

男朋友受唔受??
我可以朝朝含醒你

揸bno only?

冇 byebye

加拿大籍
but in Canada

55

我會多謝你的

台灣籍ok?

你似係巴打

溝唔到女 咪轉行囉
男女通吃
係咪先

Agree

No..

我想食女

我